覺唔覺搭飛機一定要睇戲睇足全程

但好多時都唔夠時間，又或者飛機有廣播播下停下

唔覺, 上次14個鐘都係上網

雖然好撚慢

我今次有排睇
目標睇4套

睇書

飛邊先

之前飛London，搭咗12個鐘睇咗6套戲冇訓好爽 去到夜晚9點，番到酒店11點沖完涼一落床即刻訓著咗

但係有時搭過夜機 全機熄燈
開Mon 睇會阻到人訓都好唔好意思...

澳

門

香港飛布里斯班 睇咗三套

急不及待好想睇片了

細個就係
大左通常一上機就想訓

一定要打架飛機打到落機

搭親飛機，一定係睇空難電影

跟住落機勁累就會後悔

今次睇得3套

次次帶三四套av上去睇

飛機係唔會有空難片你睇

梗係叫Allahu Akbar叫足全程

上次睇左成套薩利機長 奇蹟急降

想問吓其實飛機上空上網係乜原理？萬呎高空何來訊號？

咁新都有

想問下emirates d機上wifi係咪流
之前搭過connect到但其實上唔到

好多係比你連內聯買野

有d要另外比錢先可以上網

咁即係廢

睇睇下戲，機長廣播勁大聲，成機人嚇到除耳筒

撘得多就唔會想睇

人造衞星

睇足睇足全程

飛機上面揀戲嗰陣啲戲硬係無咁吸引 上次飛澳洲淨係睇左套Anthropoid

美足空姐

最撚憎

上次飛法蘭克福得套洪金寶既特工爺爺
其他戲全部唔識

搭air canada 都睇咗

比1美金會快過免費個個好多
上得好順暢 load到相 但睇唔到片

[睇戲] 一人n套高質/有意思既戲

睇得多戲既 入黎一齊討論下

緊係瘋狂訓教
慳番d時間
一落機可以即玩

二月會唔會更新啲戲

係咪得我一個咁另類睇flight info同map

me2

長途機會睇睇下訓著左

我都會，有cam就睇cam